就讀港大小粉紅：香港被中共同化是「大勢所趨」 不認為應反抗

大學是反修例風波的其中一個「主戰場」，除了影響本地生，內地生同樣受到衝擊。有在中文大學修業的內地生表示，去年11月發生二號橋衝突後，不少內地生希望撤離，但她反而想留在中大見證事件，她認為，香港情況與內地有密切關連，中央政府收緊對香港控制，亦意味對內地有同樣取態，港區國安法立法後，恐怕香港的自由被削。

至於在港大的另一名內地生就不認同示威者的暴力行為，認為無助爭取訴求，最終受影響的是普羅大眾，香港被內地同化亦是大勢所趨。這兩名內地生同樣猶豫應否繼續留港。8間教資會資助大學表示，今年內地生申請退學的數字同往年相若。

被人強姦不應反抗
goodest logic

咁你去大灣區讀啦

又要香港既獨特性
又要香港變中國

全球反共係大勢所趨

女孩被強姦合法化是大趨勢，所以女孩子們要接受

死番去支那la

得大陸哩會俾人姦仲話爽

這兩名內地生同樣猶豫應否繼續留港。

口裡愛國 但心裡怕共狗怕得要死

自己做奴隸，要合理化埋人地同你一樣做奴隸！

支那狗

學校排名係咪買返黎架

香港人歧視支那蛆也是大勢所趨
係街大聲講支那話，因住俾人打

走未呀
支那仔讀支那大學係「大勢所趨」咪出黎香港 OK?

死撚返大陸啦支那狗

死返上大陸啦

習慣被圈養嘅豬叫人唔好反抗屠夫

證明暴大較有效改變中國學生？

支那人咪係咁做囉
自己食開屎怪人做咩唔肯食屎

小支支：(屎) 真香

直接一国一制啦

祝佢快d比大陸公安強姦10次

支那豚除左香港仲可以去邊？

集中營係勢在必行，不認為應反抗